今日連登係咪比人攻緊?

點解時上到時上唔到?

定係我網絡問題???

Me2

Me2...

我都係斷斷下

Me2..

攻左成日啦
個貼圖網死左九成

係

連登好慢呀

上午6點攻到而家啦

6AM就開始上唔到啦
好on9 邊有人6點起身上lihkg

三隻連狗跑左一日

+1

攻左成日

窒窒通

今日成日入連登都要㩒 「我不是機械人」係咪正常？

無一張圖load到

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

圖load唔到.但正常返

時不時話我連唔到線，話我網絡有問題喎

我都係